（激將法）大陸真實情況唔係香港人想像咁差 唔好幻想中共自動收皮 9‧6一定要出街

首先，允許我透露少少戰術。

一路以來，我地group 唔主張貼大陸正面新聞，作用係維持僅餘既士氣。

但今次情況唔同。96既宣傳度嚴重不足，所以允許我透露少少真相——大家唔好天真以為中共會自動收皮。情況完全相反。

首先，好多香港人以為人民幣已收皮，自由落體。真實情況正正相反。

人民幣即期匯率（CNY）今早高開後升幅擴大，接連突破6.86、6.85關口，最高見6.8442，升209點子。及至臨近收市升勢略為放緩，收報6.8535，全日升116點點子，連升七日個交易日。

同時，創逾2019年7月1日以來，長達14個月新高。

FB、連登經常傳外資走哂，大陸經濟收哂皮。其實情況亦都係相反的，只係我地盡量唔貼。

而家出去只會損兵折將
我唔建議出去

吹左支爆十幾年解手軍幾廢幾垃圾都好，要進攻台灣都唔係冇可能

打仗最忌輕敵

網上經常傳大陸人冇哂錢，好撚窮，但其實佢地汽車銷量回升緊。

中國汽車工業協會數據顯示，中國7月份汽車銷量按年增長16.4%，同月產量為220.1萬輛，增21.9%。新能源汽車銷量則增長19.3%，產量升15.6%。

連衛兵：收皮啦死三毛

當然，支那人崇日既本性一直不變。

【信報財經新聞】豐田汽車及本田汽車上月在華新車銷量均錄得增長。

共同社報道，豐田8月在華新車銷量按年增長27.2%，至16.44萬輛。今年首8個月累計銷量則增長4.3%。

另外，本田上月在華新車銷量亦按年大幅增長19.7%，至逾14.86萬輛，連續2個月增長，出現了從新冠疫情打擊中恢復的勢頭。而首8個月累計銷量則下滑9%。

匯率幾高都冇用
冇人外幣會同你直接換
咪又係靠港紙

然後就批鬥樓主話你奶共點點點communist bootlicker

係連登吹捧中國 你仆街了 等比人話你3毛放負撚

人升仔係因為美金跌咋

好多人以為華為已經收皮，但平時我地盡量唔貼...

華為上半年淨利潤增長23%

美國封殺華為，不過，該公司在上半年的收入及淨利潤均按年增長。

內地媒體報道，華為投資控股在銀行間市場發布上半年財務報告，6個月營業收入4507億元(人民幣‧下同)，按年增長13.67%；淨利潤431億元，增長23.49%。

推

貼咁多野，只係想大家知道，中共唔會自動收皮

同埋...

如果係拜登贏左之後既消息 好多人又話佢奶共了

都是假數據，不必太認真

所以係連登有關中國/大陸既討論 都唔會認真看待
好容易偏頗 睇黎亦都無咩益

制裁效果無咁快見到

依d正能量數據你要睇人民日報大撚把，仲有人信，如果真係咁好，唔洗N-1，唔洗地攤經濟，唔洗過苦日子啦，水災其實係拍片，肺炎其實係全國一齊作故仔

推 被on9仔知道
自己唔出黎人地會繼續幫你？

要貼埋美國負面新聞先得 唔係個個當你假新聞

以人民幣計價
有可能係啲野貴左
或外國停產左一排要同其他人買

如果真係講脫勾走資
都應該係有步伐唔係一下消失

事實上有d國家已經肯用人仔結算石油
唔可以再將港紙既地位睇得太理所當然

唔洗節食 內x環
仲要習主席出聲

伊朗定俄羅斯?

樓主五毛pr放負

支那2023先會解體

Push

樓主五毛 blocked

知彼知己

又係樓主呢條死五毛
柒左咁多次仲可以出返黎?

支那人命唔值錢，正正係咁，就算你點制裁都唔會支爆，香港人和平太耐，好難明我講乜

樓主五毛pr, blocked

我都有留意人仔
似乎係虛高
找換價係闊gap
如果6.85換成港幣，大約88
事實係最好價既找換都係買入人仔90
賣出人仔87
即係想放人仔係要90
如果銀行肯88收，我覺得佢蝕硬

唔好再咁冷嘲熱諷啦
連登好多5毛

樓主係咪想

用fake news嚟增強士氣

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

三毛 blocked

仲有委內瑞拉
睇番近10年你會發現人仔國際化個速度係好快

認輸了
跪求大陸賜我地民主

呢三個都係比人制裁到仆街個堆黎
仲有俄羅斯應該係用人仔計價 最後都係收美金

心水清

搬錢返大陸回血
同時北水操控埋港股
當然 連登仔一定要唱好中國

人哋始終係一個軍隊，佢哋就算真係無能力打台灣都好，一支機關槍已經可以搞掂平民

唔明點解有人覺得佢哋連支槍都handle唔到

支那經濟差左 但要收皮仲有好長既路

文宣既作用就係要維持士氣

副作用就係，好多小朋友以為支那真係收緊皮，坐定定等運到..

push

樓主5毛 blocked

推啊，唔好再easy way out啦，越簡單越冇效

香港依家經濟夠差啦，咪一樣有排隊食飯你要了解一個國家崩潰，係要了解佢出左咩問題，唔係只睇佢好嗰面

支那收水, 班資回朝,
仲有成堆中概要回歸, 再加上美元弱

同埋第一階段貿協, 勉強維持中,
全部利好人仔匯價

1) 以人民幣計價
2) 之前封城封關, 儲埋一次過出貨

其實係美金弱
何況強人民幣對中國唔係好事
所以美國一直指控中國貨幣操控，㩒低人民幣

支爆還支爆
共產黨收皮還共產黨收皮
佢爆左都唔收皮既機會大d
所以其實都要繼續抗爭先可以加速佢收皮

要睇埋銷售總額先可以判斷
之前好多國產車都係割價求售,
要自己員工折扣價買入再轉售

同埋可能真係浸爛晒D車, 要買新車渣

首先啲數據要係真嘅

上半年仲有晶片 要睇埋嚟緊呢兩季先個個真實情況

呢d數據都信
拉

理性撚

全中

Blocked

等你老母

等到出年佛誕好未?

唔係宣傳度不足 係根本無人想去

咁你想點?

坐定定係度乜野都唔做?

笑左,幾個垃圾國家用人仔叫國際化個速度好快

百戰百勝

Exactly

正確